今晚嗰場係咪唯一一次會恥笑贏嗰隊

想像唔到佢地入左波會係咩心情
而慶祝係咪會做左叛國賊

兩隊刷緊神射手果個都唔知點好

渣古今場唔玩

推